我地嘅國際文宣一定要努力，班蟈傳媒好落力咁向外國灌輸示威係錯嘅意識

我雲仔希望可以檢舉呢條頻道！！！

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

除咗Yahoo，外國網Quora都係淪陷
大部分關於香港嘅問題都畀三毛洗板搶答
自問英文唔錯又想對外做文宣不妨組團挑戰下

818全國支持香港警察集會後，何去何從？

cctv英文版 你話呢？

人地有資源、有途徑、有能力去請當地有影響力嘅公眾人物去文宣，我地要抵制佢地都要加強自己嘅文宣！

點鬥 只能盡力做

push

就係要盡力做！